有無人懷疑香港環保團體根本就係地產商既子公司

邊撚到有咁多錢運作，環團周圍抗議，唔比填海，唔比開發交野公園，唔比拆舊樓。 根本就係幫手夾高樓價。

哦

有間好似叫環保x角 都喺某大地產商d人黎
之前好似新世界喺維港起大廈 佢地咪可以打正環保旗號反對
呢d都喺策略黎

環保口號就可以係道德高地反對任何事。

有無人可以搵到環團既資金來源？

香港環團資金邊到黎，有無人可以搵下？